歇腳亭正pk

藍田匯景歇腳亭個staff正pk, 我啤住條粉腸笑淫淫咁數錢數左5分鍾，我杯野飲一早ready左十世都唔拎俾我 冇下次